有冇人好鐘意鐵達時廣告首合唱版-你的名字我的姓氏?

好好聽
但無成首

學友學友我哋永遠支持你

好鍾意新後生版情侶個男仔
有冇人有佢ig

正想講 好正

好煩

難聽。好煩。